週供sqqq討論區

9up兩句，夾2000點就淆曬底，點樣做熊軍
由下星期一開始，每星期買注sqqq,strong hold到dj 15000點，果陣賺一大筆再買正股

27 $ lm

聽大家9up

30.55好想喊

星期一大奇蹟日 即入sqqq

23.3

驚閪咩

27.5

我最後30秒狗衝落去

你應該係玩 sdow

唔明點解講dj 又買sqqq

講Nasdaq 無咁多人識咩
講dj容易理解啊嗎，你自己計番對應大約點數未得lor

2隻指數成份股又唔得 計碌撚咩 勸你收手啦 亂柒咁黎

23.8

26.3

道指到15000
納指100 都可以唔跌

29.5

25 均價

23.5

放左兩日夜，但未驚過。

有貨 呢兩日唔知會點

我由上年八月開始咁玩 但個人衰控制唔到注碼
前幾日又估唔到佢跌得咁急
好難玩🤪

星期一再入多啲

22入咗放咗洗咗